近排想換個公事包，各位有冇咩推介？

返工就formal 多，
想買個男裝公事包裝下文件電腦
大家有冇咩牌子/款覺得好用？

budget $4000 內應該都ok

去日本買